如果你地阻止唔到班鬼既行動，呢場運動可以提早宣佈失敗

臨時政府宣言果班鬼， 破壞商鋪甚至偷取內裡財物既鬼(eg南亞鬼以黑衣裝束，破壞中移動店鋪並偷取店內的iPhone)

你地抗爭者唔搞掂呢啲鬼，黑警就可以直接了當入全部入哂你地數，不知就裡的沉默派信以為真，民意就會對你地極為不利，跟住唔使我講落去吧

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論